[一人一樣] 完sem有咩有意義既事做

啱啱完sem
開始悶, 有咩可以做

上LIHKG

番pt養女

扑嘢

你左右手嫁咋

運動 睇書 學野 早d訓

打丁

留名學野

睇投資書 返工 去旅行 無一日得閒